剛才送左女朋友去蘭桂坊

其實我是咪應該阻止佢去😞

遇左今晚佢ofclub入面比仔咀，打車輪啦最少

今夜我會睇住你條女 放心啦

對你黎講係好事
佢扑野技巧會好好多，你都會爽好多

Are you on9？

佢同我講去bar飲野...

放心 諗定點做個好爸爸
有左生左出黎真係要驗一驗

放心啦,我會餵飽你條女架

無事

係咪假膠呀on9?
唔係就入去搵番你條女啦

18區都有酒吧 唔好同我請感受氣氛 去海洋公園都感受到 同埋蘭桂芳有d吧都有舞池

各位巴打我而家應該做咩好

*講

佢話朋友生日先落bar，所以我信左佢

rip

識唔識生日朋友先？
買份禮物大大方方行入去送比佢friend
跟住留低一齊玩

你應該砍掉重練 唔好做男人啦

養眼post

佢話係佢返工啲同事，我唔識的

馬伕？

無事嘅

過埋今晚 條女應該會比樓主瘋狂中出

屌 俾你講一講又真係幾似

送條女去做公廁 巴打好偉大 。
代表千千萬萬既老襟講句「你條女好好砌」

有男友嘅女跟本唔應該落老蘭
自己諗諗
一係帶埋你去

有仔仲落老蘭究竟係咩心態?嗰度啲酒特別好飲？落去做專題研習咩on9

起碼都跟埋去啦 巴打

我有啊，到左中環站佢話約左friend喺站入面等，叫我番去先

我有問過 佢話啲人我唔識，去黎做乜
屌 我又真係駁唔到

岩呀 另外再慶祝又唔係唔得 除非有啲野唔想比你見到姐...

認同

直接講我睇住你玩都唔得？大不了咁去同一個場你有你玩，我有我玩，一見到有咩問題就一巴打埋去

認真？我都落緊去喎

我今晚會留意下溫既女有無係有仔既

你唔識扮走咩?

不過佢係咩人你自己最清楚
你覺得信得過咪信囉

巴打你應該一齊去嘛 然後佢就同班fd飲 你就去舞池一邊搵食一邊昅住佢

其實有時呢 反而係男女朋友最唔清楚另一半係咩人

個標題已經好大綠色feel

你條女個閪全部都係人地d精液

問來做乜鳩

認真mode，樓豬自己跟住啦，搵個位暗地睇實，有事都可以即刻出馬。
如果準備出事樓豬你都唔敢上前嘅話，你唔好做男人。

條女比人帶上酒店中出X次

問題係我只係個小毒毒...
老蘭啲人咁熱情奔放我去到只係識匿埋喺街角.........................

聽到啲女成日話：「飲杯嘢之嘛…唉邊會咁易醉喎！放心啦，我同幾個FD去，佢哋會睇實我架喇」到最後俾人圍攻俾人落嘢俾人執去後欄輪大米，佢啲FD仲響舞池度Yo緊其他女。俾人中出咗十六連發後覺得自己柒晒唔敢同人講，休返條摟屌裙上肚就call的返歸，喊住咁沖涼洗閪，幾個男人混合埋一齊嘅精液仲溜緊出嚟，Book定時間聽日去驗驗。而佢個男友仲ON99咁打緊LOL，守住個中路。

呢啲事每個星期四五六都發生緊，如果你女友有落開Club嘅習慣，你自己不妨先去驗下有冇性病。

你醒撚未，難聽啲講家陣你同送條女比人屌無分別，到時條女唔知輪流比幾多個中出你地就真係柒，你亦都最柒。唔好唔記得老蘭係咩地方﹐大把player可以喺條仔背後，令佢條女喺player什至一班人褲襠下喘息。

我最後講多次，你係男人就宜家飛的過去，搵個位坐低叫杯野最重要係睇實佢，你係暗地保護佢而唔係去玩，見到完場就即刻去接人，咪比人有機可乘。

識玩，乘機換畫